到底點樣先會發到力？

事源呢就係有一次我畀「屋企人」打
我知我唔夠男人打
於是我就攞凳一野車埋去
車埋去嗰陣我就發現我發唔到力
咁其實到底要點樣先可以將啲力發揮得好啲

利申:真絲

借腰力 轉過去

可唔可以詳細啲

意到力到

你冇力咪發唔到力

識野

向咩方向岀力 腰就向嗰個方向轉

出手嗰陣連埋條腰同個碼一齊轉

但係平時我做其他嘢都好大力 淨係郁手先發唔到力

搵男朋友

真係得㗎？

但男朋友唔係時時刻刻都係身邊㗎嘛

搬野同岀拳唔同 唔識打就會覺得力不從心 得閒去學拳啦絲打

入佢中路

如果你真係超級大力，就算你發唔到全力都應該打到人入廠。

結論：你真係無力，請做運動或投胎做男人。

此post已完

搬野你要令件野加左速先
即係你拎起要拉後再FING過去
用埋腰力就最好

我一早應該學

都係嗰句 打人唔係剩係靠手 係用全身嘅力 同埋下身一定要夠穩 力從地起

做唔出

Low man wins
腰馬合一，拉弓chok手，一擊由下至上推起對方個重心

利伸 肥宅鳩up